我頭先冲涼發覺條撚細左

本來25cm變左10cm

咁岩既 我本身30cm 而家45cm

邊撚個負皮，細jer 仔